叫人一早投票嗰啲係咪鬼？

若果中午暫停投票，政府話會封存票箱下星期再投過。中間成個星期啲票有冇俾人攪根本冇人知。

其實係咪夜晚7，8投最穩陣？

下星期再投過？ 你係林鄭？

佢係要玩野，你點都避唔到

仲信政府？

若果夜晚暫停投票，政府話會封存票箱下星期再投過。中間成個星期啲票有冇俾人攪根本冇人知。

睇新聞啦風向撚

你咁講幾點投都一撚樣，
佢要做手腳，你投唔投都做到，
緊係一早投撚咗佢啦，
我都係嗰句：
我要保皇仆街

我都覺得現在就話由投票後一直有人睇住，太少時間做手腳
如果佢封存票箱到下星期，會唔會做野就好難講，太長時間成個箱唔見都得
這幾日的風向好大規模叫人一朝早投，情況有點似當日叫人入去守大學，希望只係多疑

區議會選舉投票日當天，若某投票站因突發事件無法運作，而投票可於1.5小時內恢復，該投票站的開放時間會於同一日作相應延長。若投票站未能於1.5小時內恢復運作，該投票站的投票會押後至後備投票日，即12月1日（星期日）。

如果臨收票站先俾人攪。可以1·5小時內恢復而投票站會延長運作。 恢復後因為剩下時間好短所以再俾人攪而要押後一星期的風險較細。

就係太多風向撚令我好擔心

港共劇本：

中午搵人攪》恢復唔到〉押後投票》封存票箱〉對已經封存嘅票大造手腳》建制大勝

多謝美國總統, 唔係佢, 香港已經被解放軍殺死幾萬人

咁撚樣都有得捉鬼?你係咪on9架? 拉

on9
拉

你個仆街一定係鬼。

搬左屋都可以投票，投返之前嗰區就得！

認真討論比人話鬼不如你講吓黃昏先投有乜唔好？

大家留意
會做手腳果D區
係唔會有旅遊巴送癈老去投票的
果區好大機會會暫停或偷換票箱
或偷入一堆建制票入票箱

其實你講得有道理
但政府有心玩嘢嘅話，早啲定遲啲都冇分別
佢睇到朝早多數得廢老投，收起個箱，用各種藉口改做直接點票，冇得再投
朝早好多人投，佢又可以乘機搵人搞事，收起個箱(入面啲票唔知會點)，下星期再投

係。我明大家就係驚直接點票所以係咁屌我但佢已經講咗會12月1日重投。如果突然反口改做直接點票會好大鑊

咁你憑咩話叫人一早投票既係鬼？
你可以老屈人，人地都可以老屈你，傻鳩
咁既標題引戰仲好意思話認真討論

拉，咩都話鬼

憑乜？理據係原post已經講咗

我都咁諗